其實果個咩 Alan Walker 係咪乸型黎？

歌就幾好聽 但男人樣女人聲

真心定假膠

真膠就真係會笑鳩你

係 仲要成日扮Watch dog

agger
首首歌都女人聲

乸到呢

一直以為女人黎

其實佢係女黎

真心？

女人

你見唔見到有撚?

No

I'm 飛釘

覺得佢好老, 個FD俾佢張相我睇, 仲細過我D

但勁多紋

幾多歲

43

572.4

yes